咁大個人仲睇卡通片

有冇人明明已經唔細但仲好鐘意睇卡通片
到而家都仲好鐘意睇蠟筆小新 多啦A夢
雖然好似好幼稚但真係好好睇

睇開就有條癮
我都鍾意睇

邊度幼稚？ tvb啲劇同韓劇啲劇情又好撚成熟好有深度咩

有d表達方式可能好低b
但其實要關心既係背後佢想表達個message

人大咗 已經唔多識笑
有時係卡通片搵到曾經令自己快樂嘅一塊都幾抒壓

雖然有啲卡通片收埋嘅意思